得罪左條連登仔比佢狙擊成年

屌你老母

唔好咁撚白痴線啦

會員：儲錢要供823

小氣成咁切碌鳩做人妖啦

買褸關你撚事咩白痴仔，咁就一年

兩個on9仔，完全封鎖咪搞撚掂

係呀係呀連登發癲好撚威

封撚左條白痴成年啦

係呀所以咪話你喺連登發癲好撚威啊

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

今日食咗屎未

唔夠癲喎講thanks，發顛啦

你講咩？

你仲咩自己覆自己咁多次

你做咩自己覆自己咁多次

食左屎

垃圾臭串乞衣仔